咪撚再拎美國制裁打飛機,特朗普最後會搞到美國一塌糊塗

自己香港自己救
你睇人地黎巴嫩

得中四學歷識條鳩毛咩

得中學程度就咪撚顛啦